<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <atom:link href="http://queencorner.ovh.org/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <title>Queen Corner online</title>
    <link>http://queencorner.ovh.org</link>
    <description>Newsy o zespole Queen i informacje o zmianach na naszej stronie.</description>
    <image>
      <url>http://queencorner.ovh.org/rss_image.gif</url>
      <title>Queen Corner online</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org</link>
    </image>
    <language>pl</language>
    <managingEditor>wundzunhome@wp.pl (Wundżun)</managingEditor>
    <webMaster>wundzunhome@wp.pl (Wundżun)</webMaster>

    <item>
      <title>Książka - Queen nieznana historia</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#26-01-2012</link>
      <description>
&lt;b&gt;"QUEEN Nieznana historia. Moje życie u boku najlepszego zespołu rockowego XX wieku."&lt;/b&gt; Peter Hince&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
8 lutego 2012 do księgarń trafi wyjątkowa książka o grupie Queen. Historia życia Freddiego Mercury'ego została opisana już kilkakrotnie, jednak ta pozycja jest inna. Nie jest kompletną i uporządkowaną historią zespołu, ale osobistym zapisem doświadczeń, które pozwolą zrozumieć, co to znaczy być z zespołem - czy to na scenie, czy za kulisami, w studiu lub na planie teledysku... albo przy barze. "Queen Nieznana historia" to unikalny zapis wydarzeń z lat, które Peter Hince, autor książki spędził z jednym najsłynniejszych zespołów rockowych. To wnikliwie, odkrywcze oraz zabawnie spojrzenie na to jak naprawdę wyglądała praca z grupą, pokazujące zarówno wzloty jak i upadki. Autor miał wyjątkowo dobry kontakt z zespołem, bo dla niego pracował w latach największej świetności. We wstępie, autor Peter Hince, pisze: Queen bez tajemnic to książka o rockowym zespole i rockowym stylu życia, napisana w oparciu o moje doświadczenia ze współpracy z Queen w latach siedemdziesiątych i osiemdziesiątych. Moją opowieść kieruję do tych, którzy zawsze zastanawiali się, jak to jest spędzić młodość, podróżując po świecie u boku jednego z największych zespołów w historii rocka. Miałem to szczęście, że udało mi się wieść takie życie... i przeżyć. Pewnym ludziom się to nie udało, w tym wielkiemu geniuszowi, który wywarł ogromny wpływ na moje życie. Później dodaje: Napisałem tę książkę z kilku powodów. Być może miało to być swoiste katharsis. Ale przede wszystkim miał to być mój hołd - nie tylko dla Freddiego i tych, których już nie ma pośród nas, ale również dla tamtych cudownych, wspólnie przeżytych czasów. To był naprawdę magiczny okres naszej młodości, gdy wierzyliśmy, że możemy wyzwać świat na pojedynek i wygrać. I zawsze wygrywaliśmy. W książce czytelnik nie znajdzie tabloidowych faktów z prywatnego życia zespołu, ale jest w niej mnóstwo seksu, narkotyków oraz rock'n'rolla, które jak wiemy były częścią tamtych czasów. To godna uwagi lektura dla wszystkich kochających historię rock'n'rolla z lat 70 i 80-tych. Książka została podzielona na rozdziały, które opisują trasy koncertowe, pracę nad kolejnymi płytami lub po prostu wydarzenia zza kulis towarzyszące koncertom Queen. I tak na przykład rozdział pt. "Japonia" dotyczy części ogromnego, półrocznego tournée, którego elementem były koncerty na Dalekim Wschodzie.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Czytelnik dowie się jak wyglądały przygotowania do występu, spotkania z fanami, czego wymagał od zespołu Freddie Mercury oraz jak zachowywał się przed i po koncercie. Wszystko to z perspektywy naocznego świadka - taka przepustka do miejsc normalnie niedostępnych dla fanów. Dodatkiem do publikacji są rzadkie i unikatowe zdjęcia z archiwum Queen, które stały się elementem wystawy poświęconej zespołowi, Queen: The Unseen Archive.&lt;br&gt;
Redaktorem i autorem wstępu do polskiego wydania jest Roman Rogowiecki, który wprowadza tło historyczne do historii opisanej przez autora.&lt;br&gt;
O autorze: Peter Hince - Brytyjczyk, w latach 70 i 80-tych, był członkiem i szefem ekipy technicznej zespołu Queen. Towarzyszył zespołowi podczas tras koncertowych oraz pracy w studio. Hince jest także fotografem i autorem wielu unikatowych zdjęć Freddiego Mercury oraz członków Queen. Obecnie zajmuje się pisaniem i pracuje jako fotograf. Jest również autorem wystawy: Queen, The Unseen Archive.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Książka dostępna w sprzedaży na www.labotiga.pl w sieci Empik oraz innych, dobrych księgarniach.&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Patroni: Trójka, PFQ i Poka Poka.&lt;br&gt;
&lt;center&gt;
&lt;img src="http://queencorner.ovh.org/queen_calosc_small.jpg" border="1" width="250" height="168"&gt;
&lt;/center&gt;
      </description>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2012 22:25:45 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Publikacja nieznanych utworów Michaela Jacksona i Freddiego Mercury'ego</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#25-03-2011</link>
      <description>
Potwierdzono publikację trzech nieznanych utworów Michaela Jacksona i Freddiego Mercury'ego z początku lat 80.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Jedną z piosenek jest wersja demo "State Of Shock", wspólnego utworu Michaela Jacksona i Micka Jaggera z 1984 roku. Pozostałe dwa utwory zatytułowane są "Victory" oraz "There Must Be More To Life Than This".
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Nie wiadomo, kiedy dokładnie ukażą się powyższe kompozycje. Roger Taylor, perkusista Queen, zapewnia jednak, że materiał ujrzy światło dzienne.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
- Nie mogę mówić zbyt wiele, ale te nagrania brzmią niewiarygodnie - zdradził Taylor.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
"State Of Shock" i "Victory" miały ukazać się już w 2002 roku, jednak do dzisiejszego dnia nagrania nie trafiły do szerszego obiegu.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
&lt;i&gt;z cgm.pl&lt;/i&gt;
      </description>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2011 19:03:06 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Queen w magazynie Lizard</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#25-03-2011</link>
      <description>
W tegorocznym numerze magazynu Lizard o rocku progresywnym o pierwszych pięciu albumach Queen.&lt;br&gt;
"Królowa powraca - za sprawą zremasterowanych, odświeżonych wydań wszystkich studyjnych płyt zespołu. Odkurzamy pierwsze płyty zespołu, szukając źródeł wielkich, doskonale pamiętanych przebojów."
      </description>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2011 19:03:29 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Zegarki z okazji 40lecia Queen</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#25-03-2011</link>
      <description>
Producent ekskluzywnych zegarków Raymond Weil przekazał dla członków zespołu Queen 4 zegarki z limitowanej serii (4 sztuki jedynie) z okazji 40lecia zespołu. Zegarki zostały przekazane zespołowi 24 lutego w hotelu Savoy w Londynie. Zegarek dla Freddiego zostanie zlicytowany ana aukcji charytatywnej. Firma została oficjalnym partnerem The BRIT Awards.
      </description>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2011 19:04:11 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Queen w filmie Sucker Punch</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#25-03-2011</link>
      <description>
W filmie Sucker Punch został użyty mushaup dwóch piosenek Queen WWRY i I want it all autorstwa rapera &lt;b&gt;Terror Squad i Armageddon.&lt;/b&gt;
      </description>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2011 19:04:34 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Składanka Deep Cuts z kawałkami Briana i Rogera</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#21-02-2011</link>
      <description>
14 marca ukaże się składanka Deep Cuts 1973-1976 z wybranymi kawałkami przez Briana, Rogera z pomocą Taylora Hawkinsa. Opisy do książeczki dokonał Ryhs Thomas pod okiem Rogera i Briana. Kolejne części składanki 13 czerwca i 5 września.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
1 Ogre Battle&lt;br&gt;
2 Stone Cold Crazy&lt;br&gt;
3 My Fairy King&lt;br&gt;
4 I'm in Love with my Car&lt;br&gt;
5 Keep Yourself Alive&lt;br&gt;
6 Long Away&lt;br&gt;
7 The Millionaire Waltz&lt;br&gt;
8 '39&lt;br&gt;
9 Tenement Funster&lt;br&gt;
10 Flick of the Wrist&lt;br&gt;
11 Lily of the Valley&lt;br&gt;
12 Good Company&lt;br&gt;
13 The March of the Black Queen&lt;br&gt;
14 In the Lap of the Gods...Revisited
      </description>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2011 22:07:22 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Nowy singiel Kerry Ellis z udziałem Briana</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#21-02-2011</link>
      <description>
20 marca ukaże się singiel Kerry Ellis z udziałem Briana z remixem piosenki:&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
CD:&lt;br&gt;
Defying Gravity G-A-Y mix edit&lt;br&gt;
Defying Gravity G-A-Y mix full length&lt;br&gt;
Defying Gravity album version&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Digital:&lt;br&gt;
Defying Gravity G-A-Y mix edit&lt;br&gt;
Defying Gravity G-A-Y mix full length&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
część z zysków zostanie przekazana na rzecz Mercury Phoenix Trust.
      </description>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2011 22:08:16 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Freddie Mercury na Broadway'u</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#21-02-2011</link>
      <description>
Życie Freddiego Mercury'ego będzie tematem nowego broadwayowskiego musicalu. Musical został zatytułowany "The Great Pretender", a jego reżyserem jest Douglas Moser. Widowisko przedstawi życie Mercury'ego od początków jego kariery, aż do momentu kiedy był gwiazdą światowego formatu.&lt;br&gt;
Wokalistę Queen zagra Joel Perez. Premiera przedstawienia odbędzie się w marcu.
      </description>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2011 22:08:38 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Brian na koncercie z Kerry Ellis</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
13 listopada Brian wraz z Kerry Ellis na koncercie w Royal Albert Hall wykonał Anthem. Występ odbył się w ramach 2010 Festival of Remembrance. Na widowni była obecna rodzina królewska.
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:03:36 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Nieśmiertelny na blurayu</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
11 lutego ukaże się specjalne wydanie Nieśmiertelnego na blurayu nazwane Anniversary Edition Gift Set.
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:04:09 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Brian i Roger zagrali na Princes Trust Gala</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
17 listopada Brian i Roger zagrali na Princes Trust Gala.&lt;br&gt;
Wykonali:&lt;br&gt;
1) These are the Days - Roger wokal, Brian chórki i Rufus perkusja&lt;br&gt;
2) Last Horizon - Brian gitara&lt;br&gt;
3) It's a Hard Life - wokal Tom Chaplin&lt;br&gt;
4) Seven Seas of Rhye - Midge Ure wokal&lt;br&gt;
5) WWRY: Tom Jones, Midge Ure i innie. Druga perkusja: Phil Collins
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:04:49 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Brian i Roger na koncercie charytatywnym</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
25 listopada Roger i Brian wzięli udział w charytatywnym koncercie Collars &amp;amp; Coats Gala Ball w Londynie.&lt;br&gt;
Setlista koncertu:&lt;br&gt;
1. Respect - Patti&lt;br&gt;
2. Lady Marmalade - Patti&lt;br&gt;
3. I Got A Feelin' - Ryan Molloy&lt;br&gt;
4. Place Your Hands - Ryan Molloy&lt;br&gt;
5. Let's Hang On - Ryan Molloy&lt;br&gt;
6. Rip It Up - Roger Taylor&lt;br&gt;
7. Heroes - Roger Taylor&lt;br&gt;
8. Dancing Queen - Fabba&lt;br&gt;
9. Baba O'Riley - Roger Daltrey&lt;br&gt;
10. Behind Blue Eyes - Roger Daltrey&lt;br&gt;
11. Can't Explain- Roger Daltrey&lt;br&gt;
12. Summertime Blues - Roger Daltrey&lt;br&gt;
13. Bring It On Home To Me - Roger Daltrey&lt;br&gt;
14. Hound Dog - Brian May&lt;br&gt;
15. Walkin' The Dog - Roger Daltrey&lt;br&gt;
16. Under Pressure - Roger Taylor and Patti Russo&lt;br&gt;
17. I Want It All - Roger Daltrey&lt;br&gt;
18. We Will Rock You - All&lt;br&gt;
19. With A Little Help - All
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:06:05 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Brian i Kerry Ellis</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
1 maja 2011 Brian wystąpi na koncercie u boku Kerry Ellis pod hasłem Anthems, który odbędzie się w Royal Albert Hall w Londynie z okazji zbierania funduszy na badania nad białaczką i chłoniakiem. W koncercie udział weźmie orkiestra, chór i tancerze. Bilety w cenie 17,50 do 72,50 funtów.
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:06:24 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Jimmy May uległ wypadkowi samochodowemu</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
4 grudnia poważny wypadek samochodowy miał Jimmy May, który był pasażerem samochodu, który uległ wypadkowi w Barnes, West Londynie (niedaleko miejsca gdzie rozbił się Marc Bolan). Jimmy ma 32 lat i jest fizjoterapeutą.
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:07:03 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Plany wydawnicze z okazji 40-lecia</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#27-12-2010</link>
      <description>
Plany Wydawnicze z okazji 40lecia:&lt;br&gt;
&lt;b&gt;1 stycznia: &lt;/b&gt;&lt;br&gt;
katalog Queen przechodzi z EMi do Universalu&lt;br&gt;
cały katalog dostępny online&lt;br&gt;
&lt;b&gt;3 stycznia:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
reedycje GH I i GHII : remaster i nowe okładki, opisy&lt;br&gt;
nowa odsłona strony Queen&lt;br&gt;
&lt;b&gt;24 luty:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
otwarcie wystawy w Londynie - impreza zamknięta, dla pracy międzynarodowej. W planach wystawa objazdowa na kluczowych rynkach dla zespołu oraz gdzie jest wystawiany musical WWRY.&lt;br&gt;
&lt;b&gt;25 luty - 12 marzec&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
Wystawa w Londynie&lt;br&gt;
&lt;b&gt;14 marzec:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
reedycja pierwszych pięciu albumów Queen. Wersje standardowe i de luxe. Wersje w podstawowe będą miały nowe wersje książeczek oraz uwagi autorstwa Ryhsa Thomasa. Wydania deluxe będą w opakowaniu super jewel box. Na pierwszej płycie remaster, na drugiej 5 dodatkowych utworów oraz komentarz Briana i Rogera do każdego utworu audio. Wersja delux będzie w sprzedaży przez rok. Obie wersje albumów będą dostępne online, zaś stare zostaną wycofane z rynku. Dostępne również na iTunes jako LP ehenced. Zestaw piosenek z pięciu albumów: Queen - Royal Edition 1973-1976&lt;br&gt;
&lt;b&gt;6 czerwiec:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
wydanie zremasterowane Platinium Collection w limitowanym czasie&lt;br&gt;
wydanie drugiej partii albumów oraz Queen Royal Edition 1977-1982&lt;br&gt;
nowy dwuczęściowy dokument o zespole przygotowany przez BBC&lt;br&gt;
&lt;b&gt;5 wrzesień:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
trzecia partia albumów studyjnych oraz Queen Royal Edition 1984-1995&lt;br&gt;
&lt;b&gt;14 listopad:&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
Forever Queen - album w wersji 1 i 2 płytowej&lt;br&gt;
&lt;b&gt;I połowa 2011&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
Wydanie USB Lego z zawartościa i dostępem online&lt;br&gt;
&lt;b&gt;12 marzec 2012&lt;/b&gt;&lt;br&gt;
redycje remasterów koncertówek
      </description>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2010 20:07:31 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Queen przechodzi z EMI do Universal Music Group</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#12-11-2010</link>
      <description>
Po prawie 40 latach współpracy, zespół Queen opuścił wytwórnię EMI na rzecz Universal Music Group.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
To kolejny kluczowy zespół, który postanowił pożegnać się z fonograficznym gigantem - wcześniej zrobili to m.in. The Rolling Stones i Paul McCartney. - Jesteśmy bardzo podekscytowani, wchodząc w nową fazę naszej kariery - powiedział gitarzysta formacji, Brian May. - Nowa wytwórnia, nowe pomysły i nowe marzenia.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
W 2011 roku zespół będzie obchodził 40-lecie istnienia. Z tej okazji, nakładem już nowego wydawcy, ukażą się zremasterowane wersje wszystkich studyjnych albumów formacji. Pierwsza partia w postaci płyt "Queen", "Queen II", "Sheer Heart Attack", "A Night At The Opera" oraz "A Day At The Races" trafi do sprzedaży w marcu.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Studyjną dyskografię Queen zamyka nagrany wraz z Paulem Rodgersem album "The Cosmos Rocks" z września 2008 roku.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
&lt;i&gt;megafon.pl&lt;/i&gt;
      </description>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2010 19:55:19 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Nowy sklep Queen</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#12-11-2010</link>
      <description>
Od 10 listopada rusza nowy sklep Queen. Sklep przechodzi pod domenę &lt;a href="http://www.queenmerch.com"&gt;www. queenmerch.com&lt;/a&gt;. Od nowe roku sklep będzie w pełni funkcjonalny i przygotowany na 40lecie zespołu z nowymi produktami.
      </description>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2010 19:55:46 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Zremasterowane albumy Queen na winylach</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#12-11-2010</link>
      <description>
1 listopada ukazała się ostatnia partia zremasterowanych albumów Q na winylach Jazz, The Works, The Miracle.
      </description>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2010 19:56:11 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Roger Taylor zagra z SAS BANDem</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#12-11-2010</link>
      <description>
25 listopada Roger zagra wraz z SAS BANDem na koncercie Battersea Power Station z okazji 150lecia organizacji. W koncercie weźmie udział również Roger Daltrey, Patti Russo czy Amanda Holden. Koncert odbędzie się w Londynie. Koncert zamknięty.
      </description>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2010 19:56:48 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Brian May pisze kolejne książki</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#12-11-2010</link>
      <description>
Brian obecnie pisze kolejne książki: jedną wspólnie z sir Patrickiem Moorem o roboczym tytule "The Cosmic Tourist" oraz kolejną książkę o fotografii 3D.
      </description>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2010 19:57:12 +0100</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>


    <item>
      <title>Brian odznaczony przez prezydenta Armenii</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#17-10-2010</link>
      <description>
Rok temu prezydent Armenii odznaczył Briana i innych muzyków związanych z akcją Rock Aid Armenia. 7 października tego roku Brian odebrał odznaczenie Medal Honoru w ambasadzie w Londynie. Roger nie został odznaczony.
      </description>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2010 10:36:26 +0200</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Nagroda dla Briana za wkład w ochronę zwierząt</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#17-10-2010</link>
      <description>
19 października Brian za wkład w ochronę zwierząt otrzyma specjalną nagrodę od International Fund for Animal Welfare. Nagrodę odbierze w Izbie Lordów z rąk baronessy Gale.
      </description>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2010 10:37:59 +0200</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Nowa książka o Queen: Is This the Real Life?: The Untold Story of Queen</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#17-10-2010</link>
      <description>
25 października ukaże się nowa książka o Queen pt. &lt;b&gt;Is This the Real Life?: The Untold Story of Queen&lt;/b&gt; autorstwa Marka Blake'a. Autor jest w Mojo i Q magazyn oraz autorem książek Pigs Might Fly: The Inside Story of "Pink Floyd" czy Dylan: Visions, Portraits &amp;amp; Back Pages. Książka o Queen będzie liczyła 400 stron, będzie obejmowała okres od narodzin zespołu po ostatnie lata związane z projektem Q+PR. W książce znajdą się nowe wywiady m.in.: byłymi członkami zespołu, byłymi menadżerami, producentami, osobistymi asystentami, dziewczynami z lat szkolnych.&lt;br&gt;
cena książki na Amazonie 14 funtów.
      </description>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2010 10:38:56 +0200</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Film dokumentalny o Queen w Rzeczpospolitej</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#17-10-2010</link>
      <description>
14 grudnia ukaże się DVD z filmem dokumentalnym o Queen wydane przez Rzeczpospolitą.
      </description>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2010 10:39:48 +0200</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

    <item>
      <title>Sacha Baron Cohen pomysłodawcą filmu o Freddiem Mercury</title>
      <link>http://queencorner.ovh.org/index.php?go=news#17-10-2010</link>
      <description>
Sacha Baron Cohen, czyli słynny Borat, będzie nie tylko odtwórcą głównej roli w filmie biograficznym o życiu lidera zespołu Queen, Freddiego Mercury. Aktor i komik jest również pomysłodawcą całego przedsięwzięcia. Przyznał to Peter Morgan, scenarzysta "Królowej" i "Frost/Nixon", który napisze scenariusz biografii Mercury'ego. Jak mówi Morgan, to Cohen osobiście zadzwonił do niego i poprosił o napisanie fabuły filmu. Morgan opowiedział również o swoim pomyśle na film: Nie chciałem pisać filmu o AIDS. A potem dokładnie przyjrzałem się temu okresowi - Mercury jak gdyby odrzuca wtedy innych członków zespołu, a następnie do nich wraca. To jakby film rodzinny. Historia z gatunku "nie cierpię swojej rodziny, chcę być niezależny a potem wracam". Następnie dodał, odnosząc się do żyjących członków zespołu: Nie jestem pewien czy spodoba im się to co napisałem. Myślę, że znajdą w tym prawdę, ale to dla nich seria bolesnych wspomnień. Piszę w zasadzie o najbardziej bolesnym okresie w historii grupy. Ma tu na myśli lata poprzedzające pamiętny koncert podczas Live Aid w 1985 roku, kiedy w grupie dochodziło do konfliktów, była ona również poddana krytyce z powodu występu w południowej Afryce w czasach apartheidu. Produkcja filmu ma się rozpocząć w 2011 roku.&lt;br&gt;
&lt;i&gt;z stopklatka.pl&lt;/i&gt;
      </description>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2010 10:40:23 +0200</pubDate>
      <category>Newsy o Queen</category>
      <author>fredmiot@poczta.onet.pl (Daga)</author>
    </item>

  </channel>
</rss>
